沙田人

咪撚射紅外線做on9野好沒？
射鏡頭我明呀！
射眼把撚呀，係咪要比人有野揸手，正當貼反光紙遮眼呀？